［又中］蕭若元：中聯辦已經少咗浦頭，已證明北京對港將採取懷柔策略！

9/3/2020:

雖然北京大策略上繼續維持不變，例如喺特赦訴求及普選訴求維持原有立場外，其他方面已經採取懷柔有路線。仲繼續覺得北京會強硬路線嘅如今已經證實錯晒。

雖然警方繼續濫捕打人，但沒有超越上年11月的底線，已經冇咁嚴重，呢樣野係非常明顯。 林鄭亦都開始扮晒親民，扮吓打電話派錢，呢啲都係北京懷柔意思。如中聯辦亦都隱形左，駱惠寧都少咗鋪頭，原因係知道自己好乞人憎.....

4月：

等佢出黎認錯，不過佢有錯都會認
好過某d人

佢近排無講過中聯辦d野
就知佢唔想自打嘴巴
係燒山眼中只要唔係街度開機槍掃射其他野都係懷柔政策黎

拿 即係咁
任何事情都有唔同角度做解讀既
critical thinking最緊要既係撇除自己既偏見先
呢個問題我首先要問你

下刪一萬字

人哋做節（國家安全日）出嚟講兩句恭喜發財啫。

與其睇佢係咪真係夠膽郁郭榮鏗，不如話拎嚟試水睇吓新主任一吹雞班應聲狗識唔識歸隊

其實燒山有燒山講
大家有自己諗法

最重要係唔好好似連登咁
多正評就帶走晒啲方向
10個月喇
大家要識得獨立思考

聽日燒山話坐喺度就有普選你係咪又真係坐喺度？

覺得啱嘅你就跟
唔啱嘅你咪自己思考
同身邊人有多啲討論

唔好一嚟就捉五毛捉鬼打稻草人

支持樓主繼續狙擊腦燒

燈死左

燒山好野 多謝燒山

好明顯係錯左
根本係更強硬
全方位打壓無停過

燒山

佢係講整體方向冇變
但身段會柔和啲
做多啲民生野
搞吓公關咁
哩單算一半一半啦

燒山 永遠低估左黨性 估錯形坳發展
毓民就永遠將共黨行為推到極致 一切要先破後立